Zadanie 18 (LISTY - omówimy 06.10.2017) (na przykładzie ArrayList):
        Napisz metody (użyj pętli for i forEach):
            - Liczącą sumę liczb na liście
            - Liczącą iloczyn liczb na liście
            - Liczącą średnią liczb na liście
        * Napisz metodę liczącą:
            - Negujący wszystkie wartości logiczne na liście
            - Koniunkcję wartości logicznych na liście
            - Alternatywę wartości logicznych na liście
        Napisz klasę User o polach String name, String password. Utwórz listę typu User, dodaj do niej kilka obiektów, a następnie wypisz.

        Napisz program tworzący dziesięcioelementową listę i tablice liczb, a następnie sprawdzający ilu pozycjach wartości są identyczne.
            Przykład:
            Lista {1,2,4,2,5,12,3,2}
            Tablica {4,2,2,1,5,29,3,8}
                Wynik: 3
        *Napisz metodę która:
            - kopiuje listę
            - przepisuje listę do tablicy (podanej jako parametr)
            - przepisuje tablicę do listy (nowo utworzonej)
            - przepisuje dwie listy do jednej
            - przepisuje dowolną ilość list do jednej (varargs)
            - sprawdza, czy dwie listy są takie same
